《A.I.C.O. -Incarnation-》將於2018年春季播映

「你……已經不再是人類了。」世界知名影片《交響詩篇艾蕾卡 7》及《我的英雄學院》的動畫製作公司 Bones 與《翠星上的加爾岡緹亞》和《鋼之鍊金術師：嘆息之丘的聖星》的導演村田和也，攜手呈獻原創生化科幻動作影集。

2035 年的日本，某個研究計畫發生了一場名為「大爆炸」的意外，失去控制的人工生命體「大麻煩」因而產生，佔據了整個黑部峽谷。曾被譽為人類希望的研究重鎮就此遭政府全面封鎖。兩年後，在「大爆炸」中失去家人的 15 歲少女橘愛子，從轉學生神崎雄哉得知令人難以置信的事實。她的體內隱藏著一個秘密，而一切謎題的解答就在「大爆炸」的中心地「原初點」。少年與少女相遇，人類的命運掌握在兩人手中，他們將揭曉什麼樣的嶄新真相？ Netflix 獨家，2018 年春季上線

呢套睇落好似幾正

聽落唔知點解感覺同亡念之扎姆德好似有d似
而且又係Bones嘅

依家先有post
btw bone+netflix無唔睇既理由

好波好波!

我琴日先見到有套咁嘅野 本身仲以為會有人開post

繼黑骸後立山又畀人搞

有無人玩過PSP時間旅行者?